無溫度係一個點解concept?

有冇啲野係冇溫度？冇溫度係唔係等於0度？

開錯台

理論上 最低溫度=0K (攝氏-273度)

冇野會係絕對零度

利申冇讀過physics

唔會

真空環境冇温度

因為冇粒子碰撞

咁如果放枝溫度計入去會點

温度計已經有粒子

留名學嘢
好熱會叫溫度高
凍叫溫度低
咁無溫度=唔凍唔熱？
利申商科撚

知道温度點產生

咪知道點樣唔令空度產生

利申：冇讀phy

熱同凍係對應返我地人體嘅温度

高過我地體温就熱
低過就凍
人體有enzyme, 好似高度40度就會denature, 唔識好記得

中學bio 嘢

無溫度我諗係叫絕對0度，0K=零下273.15攝氏度
就算外太空都有溫度，大約4K到，好似係
因為大爆炸之後有殘餘能量

利申：幾年前中學程度physics, 等俾大學撚屌

溫度係interval 唔係ratio
Interval 姐係可以分高低但唔一定跟比例
正如二十度唔係十度既兩倍咁熱
Ratio 就好似錢咁 二十蚊就係十蚊既兩倍 而零蚊就係冇錢咁解

所以就算0度都唔代表冇溫度

你冇溫度又何來零下273.15「度」？零下273.15咪佢嘅溫度囉
我諗要搵到一個地方係度唔到溫度嘅都幾難，可能真係要好似樓上向冇粒子方向或者去研究溫度嘅生成原因先⋯

無生物文明就冇溫度呢個concept

巴打，你都讀下phy 先啦